'Ik moet je niet bijhouden, liefje,' zei ze.
"Ik ben vanavond zo blij!
Ik denk dat het komt omdat je hier bent - omdat ik een zuster heb gevonden om van me te houden en van me te houden. "
Esmeralda nam het lieve gezicht in haar handen.
"Misschien zul je op een dag iemand anders hebben die van je houdt, schat" ze zei.
Welterusten.
Lilias ging en Barker kwam.
Esmeralda zat bij de open plek raam "Laat me een tijdje met rust," zei ze.
"Ik ben te moe om uitkleden.
Geef je me wat water voordat je weggaat? '
